美國確診病例升至全球第一 Hillary暗寸Trump: 他應承過America First

拎依啲野黎抽水個心毒撚到呢

中共要嬴了

comments都幾一面倒鬧佢，連部分democrats都覺得唔應該抽水

拎死人黎囉彩政棍

唉屌，叫佢番去含撚啦
講埋啲廢話

同葉劉有咩分別

幾十歲人仲咁撚on9

以為你鬧連登仔

毒撚到
以為好幽默 其實好柒

依系臭系都幾撚無政治敏感度, 攞依啲野黎贈興

抽到成個怨婦咁

繼續幫民主黨倒米

佢果時以為用佢老公名利地位過到骨
點知係連輸 好彩呢條仆街選唔中
唔係會更黑暗

咁都有得屌
如果侵淨係顧美國佢又會左膠上身屌人自私

個形象一鋪清晒袋

根本無人敢囉國難黎講笑

佢信中國數字係真

Dumb cunt and loser

個老公未死

佢係講緊今次真係美國(人)第一(多確診)

冇受所羅門關照

其實都諷刺既侵侵做得差 係壞果面令美國第一

每一個知情而唔指正中共隱瞞病情嘅美國人，

都係冚家剷

好彩佢選唔到，如果唔係美國真係唔知變咩樣，啲政治智慧低到

hillary真係民主黨豬隊友

每次講起Hilary個腦都會浮咗葉劉個樣出嚟

幸災樂禍 自己既國家
比D咁既人做總統 國家覆亡啦

屌cls

左癌

講真條女做，仲撚慘，肯撚定經濟大蕭條
佢做都一樣比肺炎搞到好大鍋

好撚小器

頂 做乜岀嚟柒

一定唔撚封關先

Epstein didn’t kill himself

毒婦排行榜第二

啲美國fd個個都屌特朗普 話佢想連任 唔理美國人生死

美國版

自己啲人民奶哂野都拎黎抽水仲要無建設性
合力屌鳩支那假數據好過啦

五毛小粉紅等級的言論
好彩當年選唔到

抽水抽著火水，而家水深火熱仲講呢啲風涼話，拎人命嚟抽水，cant imagine Hillary with such a status having poor political sensitivity

收皮啦佢羣埋哂d明星堆拉票最後咪又係輸
唔難怪咁多美國明星鬧Trump因為好多都係支持Hilary做總統

你話連燈仔笑尻支那人藍絲黑警死就話姐 大家係敵人 仇人
你以前選統統依家笑美國國民揀錯人所以就死 把口毒撚到呢

美國葉劉唔係浪得虛名

都係咁衰格

Hillary因此從此消失政壇都不為過，如果畀佢過到呢關，只怪美國選民太蠢

叻就搵支那條實數出嚟

佢真係好恨做， 好酸

我哋晨早都已經畀呢啲咁嘅仆街害死

每次諗返都好彩佢贏唔到

比佢做美國應該爆得仲勁
關又唔撚封
仲要走去倒貼支那

好多人屌佢
唔知有冇左膠份
拎國難抽水

唔係大陸D作數
美國有排都未去到全球第一啦

國難，數以百萬人失業
依d咪係唔識大體嘅怨婦

希狗on9到，d藥廠未因為唔係American first 搬返美國畀蚑那揸住春袋

有冇政治智慧.... 出少句聲啦呢個時候。五毛都識講嘅野洗你講咩

公關災難

但trump 民望升左

可能真係信Xi is trump’s best friend

女人 + 年齡 = 完美

事實佢係抵屌
只係因為佢係香港人敵人嘅敵人，所以我地先要迫住盲撐佢姐，如果係理性角度黎睇，侵講啲嘢真係好on9

好低莊

笑死

佢嗰陣當選而家台灣已經被統一了

個八婆總統過百萬都似

今次係柒咗 睇少疫情 無得兜
講野唔覺佢有咩問題 只係唔係傳統左膠要嘅政治正確

有，雖然輸但佢叫做有得選過下
葉劉係連門口都入唔到

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

死人都攞嚟當政治資本抽水
過唔過分啲

信中國數字已經on9
仲要拎呢d野黎抽水
個心毒撚到呢

成班五毛拎黎屌侵我真係笑出聲 岩嫁啦 唔睇醫生唔驗咪冇事

and trump said "Lady first" also

心腸好撚毒

女人話事只服小英

話說點解唔見人twitter講粗口（好少見到）
Btw希拉你咪撚分化啦

大愛左膠除左大愛，咀咒人都特別厲害

屌你老母民主黨

正仆街

連登毒撚特色

臭閪到

侵死得啦今次
得港狗仲含緊

Make America Great Again

政治智慧咁低既
睇唔出

佢同孽瘤先係真兩姊妹

民主黨多得佢唔少

咁連登仔唔係政客嘛大佬

侵侵可以揸正牌話democrats hoax

嬖童係咁嫁啦唔係你以為希拉里人品好好？

大家去留言屌佢啦

佢北京間兒童色情幼稚園做股東我已經覺得好恐怖

下面好多鬼佬怒屌

閱讀理解0分？

希拉里若果信美數字第一而非中國第一

咁佢智力有問題

Trump 咁都唔叫american first?
想做總統想到懵咗？

“國難”當前 , 用詞準確

極左膠都咁多人背
黎緊侵侵會唔會因為唔夠鷹而連任唔到

蠢撚到

件八婆幾時死

Hilary 利迷

話晒都秋姐2.0

如果佢話侵反應慢唔care可能就冇乜嘢嘅

中共攪出黎
trump控制到咩

真係唔怪得侵嗰啲點解係咁屌民主黨只係拎疫情嚟政治攻擊，屌那媽爆得最勁又係民主黨省份先

係咪鬼黎

如果你做總統隨時快過侵侵拎第一

條友明共明到咁

On 9 到呢…

全世界嘅左膠都一撚樣

btw, 佢信中共數據

comments見到

生化戰當前 仲串自己人 關侵侵咩事

呢個女人講到咁都not a patriot

雖然覺得侵侵對支那太軟弱
但總好過呢條小學雞怨婦

明自己點解輸未

想知而家美國人有冇戴口罩

屌侵抽水果時就話好

好多人屌佢hillary
on9婆

正一八婆

呢條臭閪乜撚都冇做過
撚有資格呢個時候抽水

佢有乜建議啊

臭閪 睇佢個樣就知林鄭之流

抽外國人唔戴口罩

一開始佢有冇份屌封關

左膠會扮睇唔到定係反鬧Hitlery
回力鏢

美國第一怨婦

抽水抽著火水

淨係果句“not the first time you've laughed when Americans dies"，已經ko咗佢，抽水抽到分分鐘斷送政治生涯。

自己國家都攞嚟講笑
其實呢啲嘢真係好睇民眾自己嘅防疫意識
政策頂多都係輔助
香港的政策咪又係垃圾到仆街
仲要俾啲大陸人隨便入嚟
但係勝在市民自我保護意識高
條數先至冇爆到一發不可收拾

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

中國報假數就得80000
中國報乜數 全世界就奉旨要信
勁

女人都係小氣

美國有地方做檢測真數據
支那做假者

咩事呀 幾十歲人呢d野都用黎講笑

好彩冇比條八婆選到

好彩唔係佢做總統，依d水都抽，佢當美國人係小粉紅

美版姐姐？

閪女人

阿美利堅葉劉

葉劉

Trump 一月已經封中國關

點樣on9?

勁撚多人屌佢

呢句真係中晒要害

政治生涯早已玩完 所以口沒遮攔

你老公篤精都留比第二個啦

唔同wo，連登仔恥笑既係敵人，而呢個八婆抽緊自己人民既水wo

條友根本共匪

佢一定比人屌到仆街

又一例子證明女人做領袖個國家會仆街(小英係例外)

common flu唔on9？

Trump係唔完美，但起碼都對準中央啊屌，呢個時候仲分化

咪克林頓大力主導將中國帶入國際社會囉，失憶呀？

Trump識對準政權
Hillary 就仲掛住內鬥

美國孽瘤

trump 兩星期前先吹奏美國得幾百單，叫人唔好擔心

算唔算幫緊trump助選

Trump係佢同佢政黨既敵人呀

照連登仔logic 連7 婆都唔屌得啦

美式屌票

佢抽呢 d 水, 係抽著火水... 無理由咁唔識玩..

第一個

On9

咁唔係點？係咪應該同人講呢個係核彈級災難而唔係common flu? 然後係第一階段貿易協議放生支那？

仲抽乜水

sorry 笑左

佢真心認為係common flu就唔會封支那關啦
不如你回憶下佢咩情況之下講

毒婦⋯

抵佢當年收皮

無人同葉劉影相

之前係幾時?

大家要望下病得最甘既洲份就係反對travel ban果D大愛洲
有時D野真係回力鏢黎
人地侵做野果陣佢地就反反反
到出事就賴人地

咪就係點解佢輸撚左場選舉囉 咁嘅心態

其實冇計個wo, 政客又唔係專家!! 外國D專家信係common flu, 咁D政客幕僚就只會聽到，武漢肺炎唔嚴重，同流感差唔多ga la!! 與其怪佢，倒不如怪支那比fake data fake9 全世界la!!

你由佢啦，依家佢地班yellow nazi就係要周圍屌外國抗疫不力呀

佢係燈到自己姐!! 唔通得百幾單果陣大叫世界末日la, 快D搶廁紙，口罩同米la, 咁樣咩!？ 穩定人心係政府要做ge 事， 不過同時另一邊應該要加強防疫措施，唔係好似香港政府咩都唔做咁姐!!

連登究竟有幾多重標準？

好𨶙彩件臭閪做唔到總統

就算佢連任唔到都唔到你攸美國總統架喇阿婆

女人話事本身就係一場災難

就算女人都唔會想女人做自已上司